Virtual Youtubers討論區 (608)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

找數真漢子

找數中 :

待結果：

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

係Booth訂左野之後需要更改地址既方法

お問い合わせフォーム 呢條link 填番order number, 新地址，買咗嘅嘢同數量，send出去然後等佢覆

lm

jm9

35

elite

賭輸左
最後一刻俾creeper炸死

咁樣賭輸咗

見chatroom講緊mc賽馬，感覺上真係有搞頭
整一堆障礙物之後走，重可以賽豬同賽船
重可以囉黎賭

笑鳩公主跟住自爆

公主幫miko執翻

不負眾望

Mio

twitch有人clip真係方便

有翼了 任務達成

呢個位突然咁多怪嘅

之前pekora有話過想起不過唔肯定到時仲有冇人玩

姫様に姫プ

twitch其中一個最好嘅功能
就係即時切肉

Lm TMT
夜晚七點

整到大型企劃自然有人玩
同上次運動會一樣

哩個就係holo mc多人睇嘅原因

NTR YouTube

馬場一定有啦
一個二個都馬場廢老嚟

公主連miko隻馬都救埋

35係綜藝以方面真係唔會令大家失望

新手公主仲勁過35

Lm
好甜

新手常犯嘅錯
全部變成同一個名

エクスなんちゃら

TMT

miko都好驚訝公主咁夜玩Minecraft

其實youtube而家都有
不過仲係alpha得好少channel有得用 e.g.PewDiePie

miko講緊自己嘅魔王城側面睇好廢

どらえもん

Daemon
俾公主話係Doraemon

魔王城裡面全部都係廣告

剪得好快

公主好可愛

miko邀請公主入魔王軍
四天王係咪越黎越多人

公主拒絕左miko

咁遲上水又做菜？

四大天王有五個是常識吧

おつみこ

以D真係holo mc最好睇既野

要賭了

牙心

冇錯

輸！輸！輸！輸！輸！

又開始賭

落左300輸！輸！輸！輸！輸！

不正

打和都贏
唔計

屌平手
Elite point全lost

Twitch對賭好玩

賭場風雲

通殺比返5000點我

下次再賭過
今次lost左

但希望35可以將以幾日twitch經驗帶比holo全員
可以點善用twitch功能去玩企劃

魔王隻馬跳得好矮

啱晒35啦 又有得開賭

賭撚企劃大量發生

公主好勤力

有人冇咗30000點

miko原來改咗時限發言無開會限?

如果將之前鴨個holo馬娘計劃執一執變左mc版+賭馬應該好好睇

公主收台
可以weak了

おつルーナ

ending菇

兩邊都完lu
得返劍蘿仲開緊

係咪冇台睇可以瞓了

是

劍蘿仲開緊吹水

要gchi下

如果有其他人喺twitch開 重可以host啲人畀其他v

補番牙狗個歌回先

本來諗住早訓
結果都係睇埋miko，今晚我都係35p

又串35

抬唔起頭

冇喇冇喇真係收哂台

係時候煲番啲archive

係時候訓喇

竟然未瞓

Weak

牙狗好可愛

1000人耐久

聽日未開台已經50萬
咁仲洗唔洗開

啲人應該識做嘅 耐久嘅時候先訂閱但係我想聽公主唱耐啲

到時真係過就unsub

もぐもぐYummy

一向都話aki係1期入面最出事個個

YB

牙露

lamy:

魔王係要捉公主㗎

最後變成 在魔王城說晚安 嘅情節

補完towa同船長喺八月嘅畫畫collab
原來牛郞凸待喺果陣已經諗好

快到...

好想睇琴晚山犬個熟肉
開場都咁混沌，後面一定好精彩

仲係hololive底褲任露嘅年代

解剖完仲要影相放twitter
病嬌？

多啦美快d救你阿哥

原片已經無埋...

咁有長輩圖feel

大小姐

屌長輩圖

屌你北海盜嚟嘅

lamy 做咩係度講yagoo

Luna都冇人翻譯

分兩部電話一部私人用->用lamy ac睇其他人直播->冇join其他人member因為如果係自己嘅話唔想其他人睇->不過工作人員會睇->明利都話有睇，話唔定連asmr都睇埋見面好尷尬->yagoo應該唔會睇掛佢主推486->yagoo有老婆仔女, 喺屋企準時23點開asmr就太奇怪->好似已經成50歲->yagoo balabalabalabalabala...........

yagoo

禁都唔好放北海盜出黎

放生肉都冇咁嬲

有英文

下次搵埋英文先

公主

出道前已經整左堆yagoo 素材

好可愛

天使視角

大家都開始諗後路去twitch 了
YouTube 可唔可以生性啲快啲搞掂

轉去Twitch咪幾好

聽台仔講twitch開歌枠煩勁多

twitch 抽5成
youtube 抽 3 成
對啲v 唔係咁著數

twitch係直播功能上係完勝youtube
但缺點係抽水多過youtube
DMCA炮仲煩過youtube
最重要都係前幾個post有個巴打講 用youtube最重要都係為佢個演算法

有 plan B 係好d
好過垃圾轉圈就成班定哂格乜都做唔到

媒體傳播速度仲未有野代替到youtube

難有新觀眾
而且個人勢分開兩邊收入
又要自己夾番條數又煩多樣

星街又中招

屌

real shit

11戰11勝好勁

重點除九星迷因重要有三星紅因同兩星綠因

係*

屌有冇咁撚易抽

琴晚公主無讀sc哭了

放過公主吧

尋日講嘅スク水故事已經有切り抜き

希望下次mc唔好再拎野擋住chatroom

歐撚到癲

要開毒撚車了

話說我見到discord 有人分享昨日鴨仔個twitcast archive
有興趣自己去搵吓啦

35除咗猜拳之外運氣都幾好

醒神晒

miko依家937k
下個月就可以100萬
如果耐久會唔會前三首唱サクラカゼ就到1M

邊忽幾好
2個3星 歐到仆街啦

holobabies √ pekomiko ×

屌係巴士禁錯stardust song
超大聲

holobaby才是青梅竹馬

Cls

希望今日有直播

kawaii

咁撚慘

把聲咁都係鯊?

Yamaha

同大小姐paper please一樣

無啦無啦
又比人BAN收益啦

本來歌回就易中以D招

牙露同犬山呢對幾正

4月5到4月12
可以準備定禮物

信封先寄出去
之後再去搵生日禮物

牙火好正

笑死

呀火

翻到屋企send封email問cover外國送得咩
係咪都係只可以用amazon之類嘅ec site

我不是女孩但好可愛

好女仔

不嬲都直接喺amazon jp直接買

屋企睇嚟好遠
要住一晚酒店

ギャル係辣妹 好似係

做咩又冇啦啦叫春
係咪發生咗啲我唔知嘅嘢

冇睇電話 唔記得Lamy朝活

公主啊

上堂啦

700幾蚊樽

痴線

吓,外國人都可以直接amazon jp落單送去日本地址架喎

心心返黎倍我

牙銀要人

其實蜜糖對喉嚨真係冇乜用架......

即係點，Hachama上身?
係公主個直播繼續個雙重人格故事?

who are you

舊片黎

喉嚨有事最好真係飲多D水同食清D就算, 其他野都有可能刺激到傷口/發炎位

🤪

新人lm

牛姨好正

我試過咳同喉嚨痛，俾人點去食川貝琵琶膏，食完仲嚴重咗起晒痰

喉嚨痛就直接食消炎藥啦
川貝琵琶膏係講嘢講到聲沙先叫有啲用, 唔係藥嚟

媽我好亂呀

哈洽馬唔係度

珍

ブヒイイ

建議另一個公主巴改名

又逼害公主巴

唔係個垃圾youtube，佢場live值瞓一晚酒店

邊個先係真公主巴

百屌cover成才

姬森, Rushia 同姉系都拉唔埋啦？

又課金

其實對喉嚨用念慈菴好夠做
食又方便
蜜糖一定唔夠念慈菴咁實用 真心

呀火課金真係完全唔留力

課長的成長之路

但日本買好撚貴
貴到我係香港開間空殼公司扮EC送貨重抵

你公主anti

論實用點都比蜜糖好

之前d片hide曬都係因為左下角隻野

建議真.公主巴改名做
星詠の一味(Bulk)
就唔會撈亂

你哋全部都係

唔記得禁制煮飯

唔洗介紹都好興
V無咩講，但聲優同歌手真係個個都隨身攜帶返一包架

唔知以為公主巴開左影分身

我小鳥依人

nanora,連v的另一個我

星詠の一味只有到個

我尋晚轉圈轉到睇唔到都sc

係香港寄去比住日本嘅人再寄去間野咪算

因為近排上左電視

G持

我尋晚睇得好順喎
轉圈轉到睇唔到係對公主anti嘅懲罰

其實就算唔上都好都係好興
武肺前聲優/歌手搞live個禮物box都會有念慈菴架

利申送過

又10抽全銀

點解要bulk

以家講緊日本人果個習性係上個電視會更加癲
之前美綠都可以賣到斷哂貨就知媒體加成有幾大

公主巴可以一拳打死公主anti

似香港咩

唔好聽佢地講，我細粒可愛

gay

唐巴

複製人大戰

蜘蛛俠

公主唱的牙夸色唔識乜鳩真的好聽
我沉船了

表裡如一

粒u粒u

Win Win Win

屌你改名凑あくあ啦

公主聖名是不會讓的

公主巴咁多分身ac
叫連狗ban啦

G持已經摘左公主名改名叫公主水

公主回來了

牙水都係公主黎

公主巴係動物台井上黎

wa屌咁多公主巴
之後係咪要再分身多個公主巴（一味）同公主巴（星読み）

又嬲打

Noah

牙團
sexy teacher is Choco
boing boing teacher is Rushia

公主回來了，支持應聲（んなああああああ）而歸

得把聲可愛

支持者

んなああああああああああ

會唔會好似35p咁
用超低音講んなああああああ

你們根本不了解公主巴
收皮未

んなああああああ

我唔是go sir.. no gay

んなああああ

ぶひいいい

唔該佢地聽過公主唱牙夸色唔知乜鳩先好出聲

んまああああくあああああ

牙夸色 不了

屌你

尾過原唱

屌閪けyぼあrd

細粒

我也想聽公主唱可能今晚五十萬耐久歌回會唱

係會長封信度
寫下寫下寫左戰姬絕唱首歌嘅歌詞

真の強さとは弱くてもいい涙を流してもいい
絶対に負けない、それが心の強さです

做乜咁多公主巴

蜜糖好食可以平時整pancake用

唔知

你係真個個定假個個

全部都係我細號隨便封

人均公主巴

珍嗰個

無限luknight製

其實成日都上電視
都上咗好多年, 所以先奇怪班vtuber竟然唔識

pancake/waffle用楓糖漿啦

私人寄唔收

咁支野日本唔平

呀火開抽

係
仲要兔係有睇cv就更加唔會唔知

咁我要朴晒假個d先得

"上個電視"都上咗幾年上咗十鳩幾次啦

幅眼鏡一樣樣

當然可以試下寫信比cover話香港買平好多，想寄多少少
睇下佢地點諗喇

ブヒィィィィ

呀火都算非啦

似返膚色

偶像得意到

咁我應該純黑色

同牙船振振

我70抽乜都冇

50抽出...

火中左..唔非喎

跟住話佢自己係朗讀teacher

我除左開服個日刷完卡之後，唔計必中ssr幾耐無見過彩色

張GIF好正

呀火中咗就等睇皇上天井

你唔夠信仰課多幾千就有彩虹

日南幾時出團長cos

儲井好過

做咩個thumbnail咁仁

珍
中又未必中Pick Up
蓄井好過

四個公主巴

玩開公連覺得冇起碼一井石嘅不如唔好抽算

我是公主騎士

呀火快到

陣間fbk唔知幾多抽

重點係1，2星都夠玩

公主不再底邊(1400同接)

叫後面括號算
你叫臭dd巴

我想做張按摩椅

公主騎士已成最大勢力

請珍惜花粉症要休息，然後到食完藥要休息

公主巴只有我只有我當年力戰黃金撚

食朱古力啦你

公主anti confirm

呀火d dmm點多到

百鬼組先係

輕鬆又課2萬yen

支持 聽講當年1v10

毫不猶豫就入咗10000石

即課20000羊

星詠一味巴

爆死好似會有課金支援

禾Gachi

課金好似呼吸咁

呀火都課得好狼

姉系巴真係新參
好熟喎

魔法卡戰術

SC多就係任性

百幾抽
又要課金

抽sup真係好非

有唐巴份咁緊係

你無課到中嘅覺悟不如唔好課
唔係只會後悔

已爆死

呀火抽野有樣好
佢唔猶豫

牙火可唔可以養我

141姐
未井

隻右手做咩

市谷るしあ

頭先團長嗰度有隻獨輪車幾秒就del咗

係咪有meme圖個位落妝巴

轉一轉app過嚟覆一覆就已經又課咗
但我覺得rushia 咁樣跑去買點好玩啲

搞唔掂

dmm嘛
夠點click兩野就入曬石

本多終勝

改名搞事

一個會猶豫
但呀火真係0思考

井

遲左睇 呀火抽左馬未

黃金撚

天井support卡

查冊c

61中

爽快女仔好女仔黎

60抽琵琶晨光 大樹快車

我才是新參的

我連張新卡都未睇咩效

好撚癲

又扮鬼殺隊

啲SC比佢拎黎抽卡

繼續抽到滿

課長火

等睇三家姐又井

根性逃馬

又迫害

咁都唔算非
馬試過180抽0 3星

係唔係又神卡

連v族譜

二家姐同大家姐去咗邊

根性

Haachama Twitter句Seeyousoon係咪本身有

又睇小氣簿

課金大佬拎黎玩米浴逃馬可能幾勁

呢本撚係小氣簿 咁薄

每次睇都忍唔住笑

有冇link

長逃都係速體力賢幾時到根

所以先食到巨乳腩

真係唔識玩米浴

隻驚有根性咩

係咪調轉左, 係牙火被食

88530153

米浴根性成長高
根性support勁既話D人會玩根性流

呀貓最近學壞左

你回晒唐

牙團都馬良

但都係難用

呢幅圖好似黑咗

皇上不嬲爆死

公主anti

牙火一直都覺得係自己主導，完全意識唔到自己其實先係被食

第三次養就ura決勝贏

咩卡

最近睇巴哈教學跟住打練左隻黑色刺客

倒轉就真 猩猩在上面

燈下先

仁咗咁多

9速3中距2固有都唔加35

聽錯名喎

？

甘搶口

我跟呢個教學都幾順

碌落去見到fbk

Senab？
不過讀到sera咁

底邊

寫完draft
因為信紙細所以試下夠唔夠位先
寫寫下就寫左四百幾字，本來諗住控制係300以內，但最後都係寫多左

講廣東話都要配中文字幕

G chi

依加第一次聽水橙把聲

似777

希望有公主嘅粉雪

應該有啦成名曲

比台灣人睇？

雙底邊會唔會負負得正

廣東話字幕

二回行動

hachi

發現北海盜剪左公主肉仲係我首頁出現

我覺得似35個case多啲
香港人都聽唔明

例子:Festivaluna

世界末日.JPG

一早成個Channel block柒左

仲唔夠摺咩合作兩個加埋都無一萬

仆街複診完先醒起唔撚記得帶鎖匙
天使今日二回行動唔知返唔返到去

仲無人記得心心呢個vtuber

唔好

見阿火玩到咁，連團長都玩

WHO?

LM

屌哂你2個

睇黎其中一個都係抽新馬

畢咗業啦中學

被haachama拎左存在

肯定係
抽完卡+讀sc一個鐘頭就完
之後夜晚先本番

北海盜channel咩名

我提返都屌我

15000石

爆死了

六點雜談歌回七點睇mv

又虐又甜

下下有新角就個個都開一次
不如佢地玩下聯動抽蛋，一炮過分哂國籍

SeihoのHololive活Memo帳

miko好女仔

非洲大賽

天使二回行動我就會四次SC

香噴噴

ASMR

D垃圾銀馬多到就黎可以升爆才能

非洲狐

抽卡特別多人睇

大爆死

Minecraft
應該係尋日本來想開台整嘅帝國進行曲
尋日幫miko開左個頭今日完成埋佢

睇人仆街呢樣野...

三家姐又爆死到飛起

六期生？

買完器材返嚟日日玩

希望天龍組可以一齊玩一次
左邊天使右邊會長

好熟

係上次YouTube lag佢先開多次
本來就係一次性嘅懲罰遊戲

又歪

爆死

又出皇帝

chatroom真係勁仆街

皇帝

牙銀已經唔係好女仔了玩馬娘
我去搵牙船先

團長講左好耐啦

搵心心咪得

哭能住課金

我已經同緊心心一齊

萬6人睇皇上天井 希望唔會令觀眾失望

三家姐炸到sad左

半個井？

我記得miko個twitch ac好似係佢自己整
個about me同埋emote都係miko搞
所以一開始俾台仔spam爆chatroom先不知所措

仲想屌你

頭先新奇大發現
原來莫三加椎點同集束器裝1x鏡好屈

港紙橙sc 爆上fbk

牙紅屌緊

天井適正S

勁仆街
一pack錢都唔夠

g1 天井賞

好歌劇

出了

出左

終於唔洗井

竟然中咗

自己走出黎

都大半井

各種不可名狀之物

仲有support卡

笨蛋組
請問有冇第一張link

唔好咁

twitch生態如果無熟人帶入去真係會驚
尤其班台仔spam真係純粹搞事

你十期生

説好不要提

原來而家twitter 又多左個VTuber立ち絵RT企画

不要再說了

今日睇翻
真係欺凌黎
miko再脆弱啲或者個男人再進一步真係會變PTSD
先唔講スク水+泳圈好似小學生咁
剩係拋低佢一個人對付搭訕已經可以變PTSD

尋日聽唔清楚以為佢兩個同學都係個大叔嘅同黨
今日睇翻先知同學黎

呢啲朋友真係可以絕交

thumbnail整好左

已預訂

牙兔唔識貨

OO君

仆街，家陣番工都幻聽到公主個bgm

搞姬好材料臭男人唔好接近35bb

前幾日天使開成日會
今日到會長開會

期待下一個大奇蹟日

邊個話公主底邊
呢度都四個啦

木口想返B站了

我推公主巴唔推公主

岩岩先睇到

6點開始

呀貓 可唔可做返夜貓

早開睇唔到

夜開最多遲d訓

水龍collab定呢個機率高d

你地落力啲燈下先有機會

連V每日任務水龍

doom 曬日有新dlc
想知阿狗幾時玩eternal

莫強求

水龍collab
龍上holo talk
En上meme回
水上holo talk
龍雞minecraft 聯動

其實與其勉強同en collab, 不如同id挽好過

不如問埋船長以外三期同男人合作機會大啲定呢2樣大啲

會長心繫EN

台仔做咩搞35

戇鳩台仔係一個無差別既災害黎
只要個stream多人睇就會走入黎

無
純粹twitch暴民

呢個係咩六合彩玩法

PTR

中國人

佢走去玩德軍總部3D就好笑
雖然都想佢玩

ptr d asmr真係好好訓

以前都對asmr冇咩興趣
直到俾人推ptr

呢個天使真係⋯

on9仔想同miko“宣揚”Twitch文化，仲覺得自己一啲問題都冇
之後miko嚇到傻左，正常返個陣就即刻開sub only
大部分on9仔就冇癮離開左
所以長期開會限令到on 9仔冇癮都係一種對付spam同troll嘅好辦法

已經離開唔到ptr了

凸待話要同牙月meme review

失眠要靠ptr 先訓到

呢個上次約左

基本上成個twitch都係咁
個日都有 weebs out，繪畜生 個D spam

boing boing

所以twitch個chatroom先咁多功能
因為果邊人均暴民

獸人永不為奴 SMOrc

KEKW

會唔會未開就達成

但今日yt好似正常返d？

真係唔驚俾人通緝

請踩我

twitch啲人真係為洗而洗
無論咩台都有

astel佢地轉左陣打得好放

每個人嘅job 都接就唔係間諜啦
接part time 姐

大小姐
保重身體呀

變態 (Metamorphosis)

12kill。。。。

接job係呢個先岩

wtf

而家每個人出返自己最勁隻角
雖然Gib 同 wraith 比人nerf左

お嬢

成班好high

琴日 16個鐘都係咁上下

又準備潛水了

又幾靚

太多坑未填, ikki online都未開

見下面講好似尋晚直播既野？

個日都講過呢個問題
有班on9仔用「twitch文化係咁」黎合理化自己洗版既仆街行為

02:48:26 ししろんのサブモニターが消えた
02:53:03 フォローについて
以個？
就咁聽過就應該普通運作上問題

笑死
有時覺得Reid幾似後宮男主角

震撼教育班v

無水橙
負評

佢地結果未直接開sub only算

Gura個chatroom有時都會
弱智仔唔會覺得自己係弱智

支持

船露

終於有黎個神回既新熟

你班友玩到我依家睇ID要睇晒成個名

我乃本物

要4月見了嗎

小丑巴

操勞過度

水日本v嚟

病咗>食藥>食藥醫上一劑藥嘅副作用>...>活動休止

支持公主巴一拳打爆虎太郎

沉迷跑馬

汪汪

水橙個小圈子係連登 出面無人識你WOR

Nose塊皮好靚

講開又講
雖然其他港V我無睇, 做唔到太多評論
但如月老味個CASE就係證明左港V有質素就有人識貨
廣東話先天缺陷係有方法克服的

佢D暴言梗固然引到人入來睇第一次, 但質素唔夠高一樣留唔到觀眾
某D人質疑佢買LIKE, 質疑佢人脈累積乜乜7, 純粹係唔想認輸

團長

入面有乜花生

90%up trash

但佢Chat room bug好似完全無視左

對佢地嚟講唔係優先事項

[我屌你老] 屌你bang dream呢兩年真係柒撚到

冇事做+cover=?

大馬撚時代

最尾都要BIN一下牙露

D4dj就算cover都好聽啲呢下真係無野好講

希望佢休息多d

累了

台仔改名改到俾お嬢like咗

日本星期日解除緊急令
快d搞off collab

咁只係解決左懶音, 咁可愛同自然呢？
唔期望你練到新聞主播/配音員咁, 起碼都比我聽得出係有努力過先呀

tako party

咁你有冇推介

Virtual Youtubers討論區 (609)

Ready了

支那人嬲未

認真講, 每個人追求既都唔一樣, 好難用筆墨形容既
我覺得盡情展現到自己個性OR有反差萌, 就係可愛

e.g.牙貓咁MAN 但我都覺得JENG

水龍off collab

小心比連V反鬼勢力派膠

過去食飯

咁咪冇得再取代水上LOL比賽囉

全否定觀眾, 你識乜

念起sao c奶差d比條毒L老強

原來講aqua 以為講笠水龍敬

反鬼基本上得把口

拎fit gay boy入

日日睇住嚟反

N支A水橙
Gachi住反

狼媽

花譜 #77「ソレカラ」【オリジナルMV】

啲村民變左巫女

holo ser係咪連稀有event都機率up

含淚睇

天使記得以前會長整過廁所，話好懷念

今次唱得咁cute

35好可愛

比35陷阱搞到

Miko陷阱打中左天使

天使話最近都冇翻學校正面，都係係屋頂飛黎飛去注意唔到

天使話尋日幫miko整個陣係半醒狀態

學校，哦……

魔王城地下超危險
天使話一唔小心就會挖到熔岩要好小心
可能因為咁先訓醒再做
尋日睇miko tweet嗰陣係半醒狀態

依家天使問星球大戰係咪同ET有關係

ET

一路彈一路背一路調整
勁到

Mio
taiga

天才黎
完全靠感覺整出黎

偶像休息，咁我去支持偶像啲老友

天使已經差唔多搞掂帝國進行曲
依家最後調整緊
音感勁到

白卜庭又真係同ET幾似樣既

屌 第一次見佢live2D立繪

天使冇睇過星期大戰
不過估唔到連呢首bgm都冇聽過
天使話係尋晚背落黎
佢真係天才黎

唔知有冇old news到
垃圾youtube整緊

35入MC

miko入去個刻搞掂
天使話感覺有少少唔同
不過就咁算，相信大家

Uno

齊齊玩玩UNO

應該有會長

比35嚇親

Miko終於嚇到天使
嚇到拍台

個個都課

牙團都要課金了

有咩根據

我覺得未必
睇下會長開完會係未累到仆街

我收返講既野

凌晨先開cls

白上搵了會長uno

比你燈到

miko又想玩熔岩

熱き決闘者達(コラボありがとう)
◆宝鐘マリン
Twitter：
YouTube：
◆天音かなた
Twitter：
YouTube：
◆桐生ココ
Twitter：
YouTube：

之前咪講好咗一齊玩uno報大敗之仇囉

會長既第2次switch都係俾左皇上

課唔到金

チャットは悪質な荒らし対策の為
メンバーシップ限定となっております。
ご了承ください。

但有會長=會限以招應該變基本

玩ubi版

好女仔少玩手機驚